新元朗中心警員開槍

元朗發生開槍事件，凌晨1時許，新元朗中心地下傳出兩下槍聲，據稱警員開槍制止罪案發生，現場有一輛黑色私家車，大批警員正在場調查。

推

依加開槍當食生菜咁

呢個時間

殺人機器又出動了

草木皆兵

唔係淨係可以用對上一級武力架渣咩lol乜係唔係都用槍咁把炮

18區Challenge
中西區：+n
元朗：+2

實彈
dllm班狗真係殺紅了眼
開槍當家常便飯

馬上成為壹會員
會員專區 只限會員閱讀

唔知幾時會進化到對小販用MP5掃射？

又亂咁開槍

DO IT! DO IT!

抄牌用RPG

元朗發生警員開槍案件，凌晨1時許，警員在新元朗中心地下交通交滙處，發現一輛日產私家車在雙黃線違例停車上落客，於是上前截查，並截停上車的一名女子。
但私家車男司機突然加速逃走，企圖撞向警員，警員於是開了兩槍，並擊中私家車，但仍然逃去，現場遺下一個倒後鏡。大批警員封鎖現場調查，並拘捕該名女子。警員並在附近小巴站撿獲一粒彈頭。
警方展開追捕，可疑私家車沿元朗公路往錦繡花園逃走約1.6公里，近上水及落馬洲分支路，司機棄車逃去。私家車司機位及前座乘客位疑被擊中爆裂，車廂遺有血迹及玻璃碎，司機懷疑受傷。警員並在路肩撿獲一部手機。